【一月新番】 小林家的女僕龍 第3話

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

loli龍真係好可愛

Dark souls到笑死

quote隔離燈嘅先

京都啲loli搞到我變咗蘿莉控

dark soul

當初睇漫畫我以為係monster hunter嚟

好可愛呀
京都搞百合整得好好睇

聽到有dark souls即刻睇

互

高汁

第4集茅post

仲諗住出字幕先POST